這一變化有助於打擊跨群體的無節制信息流，這可能導致垃圾郵件和錯誤信息迅速傳播。Facebook試圖用新政策清理群體|莎拉·佩雷斯| 2020年9月17日| TechCrunch
不祥的是，在最近被燒燬的地區，如聖克魯斯山脈，泥石流風險很高。加州野火可能會讓位於大規模泥石流| Ula Chrobak | 2020年9月17日|科普
希臘和塞浦路斯是歐盟的一部分，而土耳其是歐洲遏制移民流動努力的核心。蝴蝶效應：下一個美俄衝突戰區可能是地中海|卡斯圖裡| 2020年9月17日|奧齊
他指出，這可能包括水的流量、溫度或鹽度的變化。潮溼的海岸土壤？這就是為什麼生態學家喜歡它們|艾莉森·皮爾斯·史蒂文斯| 2020年9月17日|學生科學新聞
布里奇沃特一直在全天候投資組合中投資黃金和通脹掛鉤債券，使其投資的國家多樣化，並尋找更多現金流穩定的股票。Ray Dalio對美元作為全球儲備貨幣的未來發出嚴厲警告| Claire Zillman，記者| 2020年9月16日|財富
但是笑話的節奏如此之快，以至於啞巴很快就被遺忘了；最好的甚至都配得上斯帕馬洛特。”《加蘭萬特》：一個醉酒、色情的音樂童話《梅麗莎·萊昂》2015年1月5日《每日野獸》
潮起潮落，制衡，中心會保持，等等。《老兵的觀點：紐約警察和市政廳之間的冷戰》|馬特·加拉赫| 2014年12月29日|每日野獸報
“政府的謊言震驚了我們，”法蒂瑪說，淚水從她的眼睛和臉頰緩緩流下。受基地組織威脅的遜尼派-什葉派愛情故事|露絲·邁克爾森| 2014年12月26日|每日野獸
但在新一波遊客從邁阿密湧向哈瓦那之前，古巴需要修建更多的跑道。再見，巴哈馬。哈瓦那，你好|克萊夫·歐文| 2014年12月18日|每日野獸
與你需要在生活中紮根的朋友和人交談，讓對話暢所欲言。無法忍受的白色抗議|拉維婭·卡邁爾，朱德尼克·邁亞| 2014年12月10日|每日野獸
西部山脈的火山爆發衝破了它的屏障，讓它的水流動起來。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月
湯姆意識到自己畏縮了，也意識到他生命中的某些東西凝結並停止了正常的流動。波浪|阿爾傑農·布萊克伍德
箭頭表示資金從這四個類別流向其他類別。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
它進出銀行是一種流動，而不是針對商品的流通。貨幣和銀行讀物|切斯特·阿瑟·菲利普斯
因此，總流通量超過了從銀行流出和流入銀行的總流通量，超過了通過“非儲蓄者”的流通量。《貨幣與銀行讀物》|切斯特·阿瑟·菲利普斯